# Treinamento de Git
Aqui iremos aprender um pouco sobre o git e como funciona na prática. 

## Vamos falar sobre:
 - Comandos Básicos
 - Como trabalhar com branch
 - Entender um pouco do repositório.

## Comandos básicos para ja ir aquecendo: 
 ```
 git status
 git add
 git commit 
 ```
obs: **Não esqueça de instalar o git na sua máquina**